Rich Chigga live in Hong Kong

Rich Chigga live in Hong Kong SOLD OUT! Limited tickets on the door. First come first served! 😎
Date: 23 June 2017 (Friday)
Venue: VOLAR Hong Kong
Doors: 22:00
Set Time: 23:00
Tickets: (SOLD OUT)
Onion Production x 88rising x VOLAR Hong Kong x Fresh Off The Boat Asia
THANK YOU HONG KONG!

Source;

有無巴絲買左飛

佢live把聲完全係兩回事喎

Live 最主要都係現場氣氛姐

佢依家有幾多首歌？